一人一個臨訓前會做嘅嘢

飲水

屙尿

我都會

收皮（仔）

打丁

合埋眼

諗ex

你會唔會好快虧

刷牙 刷完好爽
寧舍好訓
唔刷牙訓好似唔自在咁

諗下今日做咗咩

訓低

樓主好健康 一定好大隻

我都有依個好習慣

你唔好逼我打柒你

ff下幾時出pool

睇電話

行上床

買波

敷masks

瞓係手術室/病床

飲水
上床瞓
跟住屙尿

檢查全屋門閂哂未

電話叉電 較鬧鐘 除眼鏡